泰國蛋/湖北蛋/日本蛋，邊隻好食D？

咁都唔撚係謀殺係乜？

身邊有個差佬朋友，一大班人食飯果陣大大聲話無問題，立即俾人屌到反皮。
條友之後屈服，，笑笑口話講笑姐
食屎啦屌你老母Ya Mi Mi

(難怪立即俾人放上老豆搵仔啦)

--------------------------------
正題
日本蛋其實係買佢信心，我唔覺有咩特別好食。反而湖北蛋食落去又幾香

聽聞泰國蛋多菌 日本蛋貴 但我食唔出分別
個人鐘意美國蛋 夠滑
支那蛋就應該隻隻差唔多

日本蛋顏色特別黃，炒蛋出黎會好靚，蛋味都幾香濃。

美國蛋係大隻d，蛋白比例相對高d，顏色比較淡，用黎整其他野對顏色比較敏感係比較啱用

日本蛋仲貴過美國蛋

唔知
只敢食日本蛋

日本蛋蛋味重啲

如果做糖心蛋，用日本蛋係安全啲

泰國蛋便宜
30蚊有30隻

屋企支那蛋同日本蛋都有買 但我食唔出分別

其實都真係唔大分別

除非好鍾意食蛋嘅人，先會分得出

秦國蛋好香但唔夠紅燒popo肉香

未食過，好想試

煲底應該有得食

死差佬

我買5蚊4隻

巴打好pro

hit過一排嘅歐洲蛋 點睇

呢個唔多地方有得賣

日本蛋最有蛋味 美國蛋最大
泰國中國蛋唔係好食到分別

想唔想試下我旦旦

日本蛋普通蛋黃係金黃色，蛋味濃
美國蛋就大隻，蛋白蛋黃正正常常，滑身d
泰國蛋最明顯有分別，蛋味淡，蛋黃係淺黃
最好味一定係日本蛋>美國>泰國

美國

當你窮嘅時候，食蛋就係性價比最高嘅蛋白質來源，食得多就會分到